Tap n go的問題

小弟第一次網購
想問下咩係CVN

後面3個num

tapngo 好廢 唔會send sms code 驗證
我建議你用八達通個master card 好d 雖然冇實體卡

但佢原本信用卡號碼已經要打
姐係話打多次最後個3-4個數字就ok?

卡背面no.

我無申請 tapngo都係啱啱先整

係卡背面個3個num
唔係號碼最尾3位

係

卡背面個3個num

師兄你都真係隱得幾勁下

Er....但我嗰個係apps嚟

八達通個mastercard 同tapngo 係同一樣野 都係你增值左錢落去先用到 但八達通果個就安全好多 買野有sms code 驗證
而且有d 網 如果你冇sms 驗證呢個步驟係買唔到野 例如hktvmall
八達通mastercard 好易就申請完 dl 佢個app 填d 資料就搞掂

tapngo 個app 可以睇到張卡既資料

好多謝ching 解答 一陣整先

開app>㩒左上選項>卡資料> 拍住賞賬戶資料master card> 卡詳情> 入pw
入完pw就見到你嘅16位卡no.&有效期&cvv

其實樓主知，只係玩下大家，搵啲娛樂